有無人好驚拍拖

發現佢真人同網上個感覺差距有啲大，覺得自己好似無當初咁心動
同埋好驚對方太愛我太就我太錫我而我畀唔到相對應嘅嘢佢
但因為都flirt咗一段時間依家無啦啦縮好似好仆街咁，我唔想浪費對方時間可唔可以搵人屌醒我

flirt得太勁到睇清楚真人既時候先發現條女個樣食唔落?

其實即係外協喇

男？

唔係樣子問題相處上覺得佢有啲幼稚咁

仆街啦你 柒就唔要人！

我藍絲

屌你一上水就鬧我 唔係樣子問題

我覺得孤獨一生都冇問題

行得太前真係好難fing走條女, 你越係避佢越係追

男仔同女仔既分別係: 男仔多數係初期比較主動追女, 女仔就多數會用多啲時間去觀察保持距離，係較後期先會做主動揾男仔

而樓主而家係女仔開始做主動既時候先黎話想退後一步好似遲左啲

保持距離已經難, 更何況樓主想fing走人

邊個話一定要拍拖結婚先叫幸福

我唔係
但好似只有單戀人先會比較愛，如果佢回應番我我唔知點解會縮

錦你要諗清楚
你係中意個個人
定係中意單戀個種感覺

直接啲話做返朋友算喇咪諗住已讀拖得就拖FF對家會淡呀

幼稚有咩唔好 幾好呀應該幾開心
係睇下你願唔願意行前多步
不過我覺得都無deadline 又唔洗急要承諾什麼
傾多陣 見多啲相處多一排
話唔定你遲下發現佢比較適合做朋友

我覺得姐 唔好介意啲人/自己會覺得自己係收兵or拖
感情都真係好自然既事 無得話屌你唔鍾意一開始咪講囉
拖乜鳩
係你既始終係你既 適唔適合係唔會改變
都係得自己先知

巴打我明既, 我尊重同性權利

我諗我係鍾意佢嘅只不過有啲相處上嘅嘢未一拍即合到
但我怕開始咗試完都唔夾會浪費人時間

有冇諗過當識朋友錦相處左先?
認識下佢係一個咩人
再判斷都唔遲
慢慢黎唔洗急

我諗住試吓先只係怕試完唔啱會浪費佢時間

咁急

你覺得佢性格好唔好先, 性格好但係又愛唔落即係外協問題

唔好覺得浪費人時間啦
交個新朋友點會係浪費

係囉樓主又唔認

廢青
我發現我都係鍾意大男人犯賤唔比人對我太好
我有同佢講畀多少少時間我，我想試吓相處多陣睇吓係咪真係接受唔到先，我唔想玩玩吓，都唔想拍散拖
你同你女朋友要幸幸福福

樓主講到好似要結婚咁

你中意左個人
就會中意埋佢個樣㗎啦

性單戀maybe
利申我都係咁

一開始就係朋友相處，覺得好夾，大家又好似，我都覺得佢好有才華...

單身太耐唔知要點做

性格好好外表都無得挑剔
我真係犯賤

佢上一段太快分手好似搞到佢hurt咗好耐

上一段關你咩事啊

我都覺得有少少好驚比唔到對等既愛佢

咁又唔係犯賤既巴打, 好人卡既野寫好就早啲派出去, 個心都安落啲

我咁樣決定試吓先會否好撚賤

樓主應該係驚派卡會hurt到人

點解我一開始要受flirt要相處多陣先係正路做法

你唔係啱啱先面基咩
網上同現實個情況好唔一樣個wo

下個會更好

其實單獨出嚟前係有一次係一大班人出嚟玩個時都見過但無接觸得咁近

樓主係米好少同異性交際
要學下點樣同異性正常交流啊

簡單問一句, 你同條女行街個陣有冇昅其他女先

我直頭連朋友都好少

點解你唔信我係藍絲

我明
好驚有人煩住自己
但係又鐘意人

認真㗎 你要試下多d同女仔吹水
一開始係網上都得
但唔好用[搵女朋友]嘅心態識佢地

我都試過 斷斷續續玩左半年，拍左一星期拖到，佢依家結埋婚而我都有一個好女朋友

所以岩就岩 唔岩就唔岩 無話啲野試試下會岩 只係試試下默默委屈左自己去接受

咁做唔會淡嘅咩

FWB

直接斬纜啦，同佢講你唔想同佢拍拖，係就係仆街咗啲，不過都好過你拖住人唔放

你而家其實已經做咗仆街㗎喇，如果你繼續拖泥帶水搞到個女仔愈陷愈深，咁你就唔止係一個仆街，而係一個大仆街！